［有圖］今日就話俾大家知咩叫真波

Fake ball

資料？